Hkbn 上唔到呀

點搞呀！！！！

真仆街 紅日先黎斷

以為得我係咁
我仲走去換條線